［純粹問下］ 警方聲稱自己政治中立，警犬上街遊行參與會有咩對待？

理性討論，集思廣益： 如果真係政治中立，警犬係咪有權請假上街參與遊行？ 點確保佢地唔會被秋後算帳？

如果有班犬可能都唔支持修例，唔想參與驅趕行動，但又唔想自己冇左飯碗唔敢出聲，會唔會可以召集到嗰班有僅剩良知既警員唔做警犬？ 同時可以比內部壓力佢地

利申： 唔熟悉警犬運作

推

啲犬淆曬底，會唔會逼到佢哋反cup?